［高美斯康復祝福區！］車路士球迷與祝福全港3萬警察及高官死全家討論區

Hawk's Group

熱狗仆街死啦

殺人足球

懷念古圖

7x分鐘你泊大巴泊到完場又有咩問題 反正又唔係你主場
使唔使咁樣出腳呀
依家你咁樣出完腳都唔知仲有冇機會可以踢返波

懷念moses

熱狗真係得eriksen係人品好

條友根本想報仇

懷念達仔

班死熱狗反應話咁都紅

依件都係垃圾狗

好掛住干2
moses baka 達仔 古圖 雷斯
成班傳奇球員

泡菜加熱狗mma真係絕配

好撚恐怖呀

貼多次

呢場癲既程度同對車推跌埋希蛇果場差唔多

睇完有少少心寒 今日咬耳個單又係...

愛狗D隊友都係左膠大愛

成班車仔傳奇 仲有傳奇巴仔

完全報復式落鏟
之前仲覺得佢喺熱入面算係正常啲 原來同班隊友一撚樣

佢唔鏟就無事啦 班死熱狗仲話唔應該紅

傳狗巴仔出返嚟未

屌... 本身好撚鍾意高美斯

抵啦 咁鐘意玩MMA
SON條仆街鏟完人個樣驚到 明顯知自己過哂火

泡菜國真係垃圾國家黎
02 世盃
而家又收人山

佢係驚呀 但係只係驚俾人停賽
你哋斷腳who cares

艾堅遜仆街死

車仔上季(好似)反對引入VAR唔係冇原因

艾堅遜+黑哨VAR 仲邊有隊夠你打呀

引入var唔係問題 但佢地好撚垃圾 應睇唔睇

屌你老母 之前仲球迷大和解 我第一個企出嚟同熱狗割

最大問題係選擇性執法

好彩未斷腳之前熄左機屌你老味死熱狗

就係知你班友選擇性執法

斷腳都唔紅得，好波！

唉 一世都踢唔到波了
就算Son Support HK都要屌

艾堅遜件垃圾明知紅牌 都要等var 咁仲要球證做乜撚 咩都var咪算

又未必
好多人斷完都踢得番

不過得番幾多成勁力就唔知

熱狗駛唔駛下次帶士巴拿落場？

好似big6得一隊贊成

有咩必要係呢到落腳
呢d犯規係我轟做
冇七八場停賽都走唔甩

有隻傻閪熱狗仲要爆閘入阿狗po屌人

懷疑有部份熱狗本身都真係做開狗
D思想都係一撚樣從來唔睇前因後果
唔係警黑濫權同港共邊有咁撚多人出嚟反你
唔係son果下tackle 高美斯點會同前面炒埋一齊搞到斷腳

var真係終極垃圾

刑事告到兒子入去坐啦

Blame for victim

屌你老母成班熱狗藍屍咁

我覺得son個下單計動作真係唔會紅嘅
不過個結果差到....因為報復性剷人搞到人地斷腳

之前shawcorss都冇啦

球星台個樂囝好似係狗仔嚟

熱狗手球冇12m 踢低last man 又唔洗紅 點撚樣玩

但係嗰下完全冇可能鏟到波 又係危險動作 又係報復性落鏟
唔使等var都可以直紅啦 點會唔算紅呀

熱狗加韓狗

我車有先見之明，已經奶過好多次VAR野（雖然有冇VAR都係要硬食黑哨)

熱狗：兒子正常踢波 一場意外

球證仲要係艾堅遜

隊隊都有機會發生ga la

熱狗:我哋相信我哋嘅球員係專業嘅 做出嘅判斷都會係專業
今次發生嘅意外只係個別例子 我哋唔會作出任何評論

好明顯瞄住隻腳嚟鏟 仲late乜撚野tackle

爆阿狗閘做乜鳩

英超成日有ga la

冇腦盲撐藍屍白衣人齊哂

屌好撚恐怖
想知呢類型傷仲有冇機會踢得返雖然應該冇十成好 不過踢得返六七成都好

好撚彩熱狗最後都攞唔足三分

Pochettino: "I want to thank the captain, Seamus Coleman - he came into the dressing room to console Son.”

高文安慰返轉頭

上twitter 見到d 人話意外，又話個兩隻熱狗唔敢望已經好有歉意，叫人原諒佢地

真係痴撚線，熱狗咁撚多前科宜家先有球員斷已經叫好彩，到目前為止大部份同佢踢過d 球隊都深受其害

祝熱狗全隊斷晒腳分開幾截，仲要原諒呢班仆街果d 人真係無撚腦

諗起睇live高美斯訓地鳩叫好唔安樂

隻熱狗eriksen仲係到周圍開po四圍屌人真係唔知個醜字點寫 果然咩隊出咩球迷

同將軍澳個位手足一樣

呢隻不嬲都係癲狗
中學都唔知畢業未

諗番幾年前2:2個場
我地無比人鏟斷腳真係算有運

希蛇咁大年紀都比佢地推落地啦

拜狗炒左教練

唔知幾時開始，次次對親呢隊仆街嬴係bonus，可有可無，最緊要係我地無人傷/斷腳

尼高高華

下一個到撚狗

welcome 尼高高華

唔撚得喎
對呢隊廢閪一定要狠狠懲罰佢地
最好炒鳩佢地456

唔通daddy過拜

夏狗踢世界盃前都差啲比佢同鄉華湯根收皮

大炒又唔使 最緊要都係踢完冇事
冇事先做到世界冠軍

音樂比利踢左咁多季都keep到

屌你老母，呢場好似仲要我地罰錢熱狗唔洗罰
CLS

呢場金章安

拜狗真係唔捱得苦 比人大炒一場就炒教練
係既話撚仔第一場對完獌狗就要炒啦

豪門係咁
拜狗尤其 永遠唔會係球員問題

真

熱刺連簡迪都辣慶到就知幾咁癲

以波論波，依球tackle 唔應該紅

令人斷腳真係不幸

希望大家理性

至於熱狗打mma 就公認

Daddy去拜仁？

從後唔要波咁剷人都唔應該紅

條友似係引彈

熱妓拜點揀

諗番其實合理
按道理Big 6入波比其他球隊多
Var下既無效入波一定會多左

想像唔到拜仁歐聯擺大巴

昔日既進攻，如今變成巴士足球

睇到都覺得痛 直播睇到咁都比唔到反應
唔能夠想像在場隊友會係點

去熱妓即刻變袋底泥

都想像唔到阿妓變死守隊添

luiz 點守

後面塞多D人幫雷狗守,前面靠奧燒派牌俾幾隻快馬打反擊,應該好過而家愛狗嘅

又出現轉會窗埋怨鳩層唔買中堅

艾堅遜仲撚on9
開頭拎張黃牌出黎,見人地斷左腳就紅牌

Christian Eriksen's game by numbers vs. Everton:

0 take-ons attempted
0 chances created
0 shots attempted
0 interceptions
0 tackles made
1 yellow card
16 x possession lost

無心踢就咪出佢啦

我印象中，大力臣唔係係今個夏季官宣左唔會再係熱刺效力啦咩皇家唔撚要佢，咁柒要留返係到？

個成績幾似安

夏狗完咗世界盃講過乜咪又係踢多季

The development squad don’t play now till after the international break. They are still unbeaten in the league. Joint top of the league with Derby but Chelsea have a game in hand.

Chelsea U18s are still also unbeaten in the league.

Chelsea ladies are also top of the league and unbeaten 💙👊🏼

最廢係一隊全部未輸過

泡菜狗洗唔洗死全家？

啱晒佢 咁疊水

Eriksen今季真心廢, d killing pass冇晒
唔覺得皇狗肯要佢

我記得干2 果年車路士做左4冠王
女子隊 英超+ FA
U18（有奧度爾） FA
一隊 FA

實力同頭髮成正比

要求將呢幅圖長期置頂#1

撐熱個班懷疑有d係狗黎
d語氣值頭一撚樣

係啦
最好笑係覺得我地特登引戰針對佢地

講真，熱刺一個冠都冇，排名又唔係高
如果唔係踢得咁矛 又收人山邊有得黎咁多關注
李城拎過英超又排緊頭4都冇人針對佢啦

成日覺得自己冇問題，咩都係人地逼害，之後就開大技話係人地批爭先/唔係有心/自己人都有屌

尤其係個eriksen23，一係小學雞一係就係警犬黎自己人踢斷人地隻腳仲四圍咬

佢地 d logic 同記者會9up一撚樣

熱狗得2個出去咬人
一個Eriksen, 一個七公

條友咁撚廢
上年就應該炒啦

仲以為得我覺得佢地d 口吻同班恐怖份子無咩分別

炒撚左肥普啦
隊狗隊咁暴力嘅球風
領隊默許/鼓勵/管唔住 難辭其咎
唔想見到將來更加多受害者
搵Daddy接手住先都好
起碼佢執教風格夠嚴 肯落order唔打MMA既話
應該壓得住班狗

Jose先唔會同你教呢d傻閪度縮波

熱狗真係冇撚腦

如果你話你係榜首嘅 仲可以話我唔抵得你黑哨黑到做大哥
但係你明明仲低過最聯 黑完仲要俾人入返球

成撚日話其他球隊逼害你 不如諗下點解剩係逼害你啦
今季鏝痢同李城都勁過車啦 我夠唔鍾意
但係都唔會亂咁批鬥/作啲嘢抹黑佢 反而會當佢哋係好對手咁尊重
起碼人哋球隊真係有返咁上下實力

之後你就再諗下點解冇人會尊重你哋啦
一個title都未拎過都好意思話自己係勁旅 俾人逼害

利維孤鳩寒程度仲勁過木狗
木狗都會做下樣，利維直頭次次最以陣

daddy先唔會教熱狗 一陣整臭晒個朵仲邊有人請
我寧願佢教阿妓都唔好自貶身價去教熱狗

拜仁唔係話搵名宿做臨時工咩

熱狗D MMA 真係

Daddy最愛始終係車路士，撚狗一落台，Daddy就上馬！

撚狗呢個殺父嘅冚家剷

熱刺買modric果陣
舊球會問左利維想攞5件modric熱刺波衫做宣傳定唔知咩
結果利維係轉會費扣番5件波衫錢

真咩 度縮到咁

舊球會總監自己講

唔知d 熱狗藍屍點解釋

咁呢d唔關佢地事既，捧隊波姐又唔係捧個主席

成班轟已經當左daddy係垃圾
有人搵佢 佢就會仆到黎教咁

咪係
明明佢最佳位置係講波佬

痴線 今場真係玩上癮

我地玩得起

大家有冇投林仔,5個領隊得佢3戰全勝

有冇得投佢躝？

幾憎jose都好球壇冇左佢硬係少左花生

羅狗一場9-0贏晒光環

呢個變好邪嫁

車路士史上最佳領隊

原來簡迪當年係比人迫簽約去李城

毒撚嘅悲哀

車區好多細蚊仔以為佢真係廢老一個

簡狗同魯狗一樣已殘廢一年都唔知踢得幾多場
有價好賣

無歐聯歐霸又真係幾廢

到底拜仁係咪想搶摩佬
所以提早炒帥
好似猁當年想要高普咁

魯迪加同簡狗真心垃圾

係簽摩佬就要快，好想睇返摩佬教波

Abraham on his goal against Watford: "We have been working on that in training. Jorginho told me he was going to try it today so I just had to time my run, try to stay onside and get a good finish and that is what I did. We have been doing it a lot in training"

"...and we have tried it a few times this season. It has come off a few times and sometimes it hasn’t but I was ready today."

google 真仆街
次次google search 打有關willian既野 佢就以為我打想william 打錯做willian 大佬..算咩意思先

駁唔到
咩干daddy都係-6拎冠

正常
冇人識佢

返來做助教咪得

安型撚到

撚狗記招好好J,聽得舒服又有D英式幽默仲有D口音

沙里記招先係世界級英超版溏心風暴

sorry i don't know

冚家剷美帝亡安之心不死

大家點睇psg右閘Munier
下年自由身
定係繼續用azp同james

james啦，好有潛力，身型技術都唔錯，
azp比佢上位啦係時候

老老實實唔覺佢勁

買多個右閘 james一定走

覺得meunier勁似朗狗

大頭

右邊azp慢慢退落嚟應該唔洗換人住
但左邊最好清走朗狗買Chilwell

Mateo Kovačić (11.7%) and Jorginho (10.5%) had 22.2% possession between them against Watford.

The entire Watford team combined had 33.3%. 🤯

今年兩個都勁左好多

高仔射術學界級

佐仔d遠射一樣學界級
遲早成隊都不射男

屌啦星做乜多左咁多白卡佬入左黎車區9up

全部迷安都係白卡

口音黎講 秦利最正

互射

講口音一定加歷查

Scouse好難頂

簡狗躝啦屌你老母 有佢無佢根本一撚樣

躝去幫摩狗劣鳩啦
佢啲骨灰等緊你

渣土拎就啱㗎，拎完車仔爬頭

呃人工
霸王餐
出千

enough is enough

有冇人覺得撚仔消費緊煙蛇嘅足球遺產

沵

米蘭輸到仆街，當初一早入左巴卡約高咪無咁頭㾗
見到好多米蘭撚去巴鳩twitter 哭喪求佢返去
btw 呢單野係巴鳩唔肯去定乞米唔肯買

係
撚狗廢撚到仆街

應該係後者

唔係話巴卡後期同米蘭反左面先唔買咩

證明炒領隊政策係無錯，每代新教頭都用上代遺產踢到上前四/有盃落袋
真里奈好波！

巴卡後期
無啦啦換人件波衫
又用嚟串9人

波底好先有權玩
你試下叫波牛玩
實比人逼甩

唔洗驚 mm美隊tam牙衣都係早洩既

拎完行衰運

一直都係咁諗

成班傻閪一直笑鳩車炒領隊

但近代最成功既球會就係車

高狗， emerson 點玩波我都唔會割

Simon johnson

Court of Arbitration for Sport has confirmed that #cfc's appeal against Fifa's two-window transfer ban will be heard on November 20. If reduced by one, the club will be allowed to buy in January.

賣豬蛇 買werner

焦土+唔肯買 但班球迷好想藥膏留

希望果位tko手足支持住

高狗今季控球運球穩過上界

Welcome Nathan Ake

乜官網做緊-25%？

唔好上訴到 撚狗條垃圾應該都無眼光買d二三線
等下季佢躝左先重鎊收購

即刻賣走Zouma 條撚屌 買返Ake 啦
仲等完季先買人 分分鐘無前四

N'Golo Kante and Ross Barkley are back in training. #CFC

迪加天神

其實呢d上訴要審幾耐？好快審完？

撚狗逼害

Zouma係撚狗愛將
同埋都要ake肯返黎至得，鏝好大機會買佢

依加d 90後好鍾意成班fd一齊番工
車狗成班老死係到 仲有Morris
球員點會唔肯番

D人留言話唔想知傳奇巴仔既消息

準備好印chilwell

打AJAX用佐簡牛

係嘅話我返去訓先

Christensen also back in training. 👍🏼

希望係佐簡猛
高狗就肯定唔會正選出

死巴狗只係夠資格踢聯賽杯，足總盃出佢隨時第一輪就玩完

估唔到一月就可以一字排開

已經傷到冇乜所謂

ake, chilwell, zaha

佐高猛
簡迪sub

其實我地夠英人
LAN la

其實我想知如果係外地人但本土青訓

遲d脫歐之後會點計
好似Ethan仔呢種

二十歲前係英國打過三年都當本土

目標已經好明確

叫班英人青訓笠佢波衫啦

多仔16強見

干1又話消費緊摩daddy 遺產 （法比、夏狗、柏度、DC...）
沙利又話消費緊干地遺產conte ball
林伯又話消費緊沙利遺產，佐仔、進攻kante

事實

4個青訓就冇分國藉，但本身都要8英人

Sancho
Ake
Jovic
Chiwell

唔係八英人
係八本土青訓

平心而論，舊年sarriball係打得柒，但係如果你叫班友今年先pickup控傳一定死得好慘

係，記錯sor9

According to the “Homegrown Player Rule”, clubs had to designate a min. 8 players that were trained by clubs from the same national league for at least three years between the age of 15 and 21, with 4 of them are from the club own youth system. Therefore, a max. 17 foreigners players can be registered for List A.

Ampadu係Wales當本土球員
英倫三島得Wales當本土
所以Robertson都常外緩

但威爾斯都係英國
足總唔同但同國家係一齊脫歐

唔關事，係總之個球員喺英格蘭球隊嘅青訓system三年就當本地青訓

有冇人懷念o11
靚仔又好波
又賣到高價

脫歐係工作證問題，唔關事其實

天神都係計本地青訓

btw，check咗check先知原來RJ猛仔大袋都係reg咗喺B list

未夠21歲(好似係)

chiwell +ake +是但一件前鋒

zaha pen bird

b list打正選

都係本土青訓

回購做mm 後備

玩fm唔係u21唔洗reg嫁咩

都係

dier係點計

無聊睇英超個stat
我地入球同助攻前三都係一模一樣
都係林伯巴哥世三

non-homegrown

直頭當外緩...

歐聯同英超都只係分係咪homegrown，國藉只係工作證問題

個樣成個蘇馬咁

下屆教練又比人話消費緊林伯既御用青年軍

陳蛇我屌你究竟識唔識騎馬

Mason Mount is the player doing the press conference today.

上契上到連記者會都去埋

幾時娶埋林狗個女

Chelsea join Manchester United in the race to sign Lyon star Moussa Dembele as the Blues plan to splash the cash after transfer ban

又話timo werner
簽返啲好樣啲嘅前鋒得唔得

Carefreeyouth 6-Sep tweet 過 Club target

Sancho
Ake
Chilwell
Dembele
Neres

#Lampard says #Kante is in the squad to face Ajax tomorrow night.

高 佐 簡
終於見到呢條中場

Mount on transfer ban threatening youth: "We have had to deal with in our time in the academy. You come into teams and there's players from other countries coming in to compete against. It could happen now. We are Chelsea, we want to win trophies and be top of the league" #CFC

Mount on Ajax away result: "If I look at big performances. That's probably no1. They did so well last season. They had won both games and were in a very good position in the league. We had to go there and be professional, we did that." #CFC #UCL

Mount on dream to win a Champions League or another competition: "Definitely, we are so tight as a team. The bond is good. We have that focus to win trophies. That's our goal to win a major trophy." #CFC #UCL

Mount on finding this level after his loan: "The first game away at Old Trafford. We lost 4-0 but the way we lost we took so many positives. It is not nice losing but we knew if we kept working hard and kept together that we could replicate what we are doing now." #CFC #UCL

一字排開

Mount on his season: "It probably looks all good from the outside but there have been ups and down." He said the injury vs Valencia was another challenge for him. #CFC #UCL

剩係諗都扯咗旗

上季都成日見啦

再下場又冇得睇

werner呢種速度型伏味甚濃

蒙狗都好撚大口氣

無左簡高 3子證住你條傻閪識撚踢波咩屌你老母

反正免簽
why not

2件印字印章連運 199鎂

終於都齊人 因為咁樣先會開心

唔好唔記得巴仔

實記住球12碼

簽得哂我表演自含

頭三個有兩個我收貨了

至少有sancho + 中堅 唔該

屌你迪甘斯國際賽咪撚選Kante

無Mbappe

Sancho同Mbappe 都係自古以來就係Chelsea fans
好難揀

實出契仔

琴日輕鬆頭馬

記者會都去埋 肯定有正選踢啦

星期三呢

Matt law

Frank Lampard confirms he is ready to start spending £150m transfer kitty if Chelsea's ban is lifted in time for January. The club are already looking at targets #cfc

Chelsea are already looking at targets for January.

Moussa Dembele, Wilfried Zaha, Jadon Sancho, Ben Chilwell and Nathan Ake are among the players Chelsea are interested in.

Annnd just like I said, here’s our first real link to Sancho, expect more!

150m轟哂落Sancho到都好過你70m買Zaha

why not both

唔要Zaha呀

要求唔高 買到sancho+ake我收貨

真係勁似
高 慢 防守唔算好 first touch Ok 有啲入球能力

大袋out 咪有位比佢地

短途一放到底

zaha in 安 out

美隊可以打中間

一野吊落 sancho 收工

zaha不如用大袋

Zaha回回地塘 sancho 英格蘭新星 包皮法國新星
兩個商業價值高好多

Sancho+Ake
唔好講咁多

Chilwell

唔覺一月買到

想睇 但係可惜未必有機會

剩係賣波衫都fat fat
要你zaha嚟做咩

屌咗落啲中堅度先

唔該多狗會係1月放sancho 得Ake有機

李城衝緊前四幾多錢都唔會放啦

唔覺撚狗會放棄Zouma
Tomori又係契仔
Ake似去鏝多

撚狗唔放棄蘇狗
遲早累死自己

中堅等迪加出返黎夠 有人帶住踢好過買新人 清唔到happy仔用黎做4th choice都唔差

今晚集齊西波要素 深夜 主場

人地Ake點會肯做第四中堅D人傷哂先會用到蘇馬啫

亦唔算好需要

買到既話同迪加做正選啦
仲未計迪加成撚日傷 點會排到第四

Cavani

兩個中堅都唔錯

西波條件唔係

週中深夜 同埋 作客 咩
不過林伯對車去人地場搗亂 仲勁過 係主場

摩佬快d落腳，比上摩不上x既馬迪搵後路

150m買sancho同ake

免簽toby 好過拎40m 簽ake

我係支持好似利買vvd 咁買一個全能無伏世界級中堅

Ake 可能有咁既潛力，但未去到100%比到信心我

今年主場都唔識贏波 同上年倒撚轉左

一係唔簽 要簽就世界級啦

我地用70m水魚價幫多仔要左隻美國狗
希望sancho可以要番少少折

stone sosad

季中簽頂半季
夏天賣出去
好似有回購條款

75m sancho 75m chilwell 免簽Toby?

我估 未必出齊呢三個
可能俾高狗抖 原陣加大袋狗

咁下埸打永昌宮出大袋定安仲要冇佐仔

冇佐中場 基本上高 簡 攻中mm

100m 多仔應該肯賣

擺明等緊free去摩佬下個東家

拜仁

蘇馬躝

75m sancho
打機都買唔到wo 呢個價

Free Toby 就正
有經驗 即食

簽卡雲尼做後備都正喎

Timo werner仲好可翼可鋒 打反擊一流

好有達子同托子既feel
同埋應該會去拜狗啦

皇唔要jovi我地平平地接左佢囉 話晒之前平賣左個世一龍門同世三俾你地
買返黎同譚仔打下兩箭頭 好似佢以前同haller咁

黎到肯定係正選點數到第4

chilwell有冇咁吸引啊 睇落又未必好過e33

werner可能林8會識用 跑得快肯逼搶都似宜家隊波既風格

反而波圖隻巴西左閘宜家又冇人搶之前仲見馬體會有出價

alex telles

呢個唔差得過chilwell呱

本身Emerson就唔差

免簽toby最好
打開英超 可以即用 有保證
最要係有經驗可以教下而家班後生中堅
教一兩年佢退落黎 其他後生仔都成熟左可以補上

回回地塘啦

老實講英人加勁少少
踢牙朗走就well done

如果係咁既話 chilwell同e33應該爭正選爭到仆街

感覺上好過odoi

想要 chilwell
但幾鍾意e33 難得今季上到位又幾勁

odoi轉sancho 就完美三叉戟

呢組真係好撚癲
就算今晚贏埋阿積士 華倫今晚贏左既話
都仲係唔穩陣 一輸一場又跌去第3
btw 多謝傳奇巴仔!

美狗爭位失敗敗走之後唔夠一季又見返辛祖

Chilwell根本冇想象中咁勁
頂多咪同今季Emerson 同級

左Odoi 右Sancho 10號位美隊/切》MM

未必好過e33但點都好過牙朗啦

唔計阿布科水，我地有3億儲備金留左落黎
依家唔係驚買唔買到sancho
係驚買唔買得齊sancho + mbappe

咁貴簽chilwell
唯一好處英人
車仔夠英人

借odoi比佢

Ake sancho back home

chiwell無乜邊場特別勁，又無特別差
反而拖肥隻digne勁果陣好勁，差果陣好差

買alex telles好過啦

咁快block咗

講到明得150m買人
發夢發到去買包皮
包皮你冇兩億人哋psg都唔睬你LA
仲話Sancho包皮打包

腳踏實地少少買咗中堅左閘先啦
我覺得淨係條後防都要洗1億買人

呀朗好快就讓件3號出嚟

車區特色
季季一開始又話一字排開
然後完全無新聞 開始搵d廢少少既人J
8月就黎死線 開始心淡

Chilwell 穩打穩紮幾好
但李城下季有歐聯打就唔會放人

漏左Micky daily, 荷李活拍攝團隊 呢2個車區特色

In
40m ake
Free Toby
100m sando

Out
Zouma
飲水
藥膏
波牛
Pedro

一月轉會首要目標一定係賣簡狗

下面5個加埋賣唔賣到200m

150m撚伯夠買幾多英人

最已陣
唔洗買

差唔多啦 又唔係特別勁
勝在後生咋嘛

之後j班panic buy

Dr strange 2個月前係咪衰打交

簽到sancho chilwell 我自爆

All in一隻世界級前場，後防由佢算，寧願擺大個頭。

後備嚟講今季我覺得都ok喎

Sor我講緊牙朗=.=

無傷就係，簡狗/天神/魯迪加/艾馬臣一傷，後備即刻變左嬌魔狗閪
亞衣/豬蛇/巴仔/柏度呢堆做後備已經好夠

朗狗正選都無問題，不過佢態度真係好撚鳩屎，好憎佢

長遠正選肯定係emerson啦
以車狗叫座力有牙朗坐後備算係咁

18歲嚟講其實好撚勁
仲要英人多仔唔會肯75m咁平放

至少一億
如果佢唔扭計除時億半

大袋狗條撚樣同佢好fd
希望佢識做

3 4個 英人護照值錢

亞衣快撚啲躝 唔想見到佢

袋狗老死
前隊友美隊亞衣
一堆國家隊隊友譚仔m仔
車迷

希望sancho醒水乖乖地過嚟

幾靚

12次through balls

勁左好多喎

配美隊
冇美隊

中上料
體能又唔係特別好
30m貨色，頂多+10m英人

都係唔可靠的做下後備ok

支點能力勁左 射術本身好
加上波追人屬性 場場後備有貨交
反唔落了

亞衣最大嘅問題係佢好撚獨食
獨撚到係一掂波就射
佢個腦冇x制

基佬一月應該會去晶宮，唔試下包輸，前鋒就會無人用，話晒佢最近都入左兩球關鍵波，支持下，佢打起左，掛牌叫價都高d

呢球已經充分體現波追人屬性

唔係講笑 我玩fifa諗住學而家transfer ban唔買人
跟住去到冬季窗都諗唔到買咩
abraham都神射手第一位 然後安+美隊 中場jor kan asus
然後game入面天神阿朗幾勁 唔洗買

個腦

騎撚住你垃圾獌

譚仔真心喺game入面係屈到喊

沵

美國仔90速
一個直線對家就食塵

D人拍片成日挑戰重演經典時刻，有冇人夠膽挑戰呢個

諗唔到點踢先可以有西 西落自己塊面到

買左chilwell

撞柱反彈....

肥安係咪黎緊free去疤

反佐死撚哂

柒左唔好推

tam

odoi mm sancho

rlc rice

chilwell tmr christensen rj

係差個龍

科大手足

沙利 多謝你

mbappe FF都廢是
你唔係真係咁天真吓嘛

所以好撚憎D人乜都唔做日日就想望個天收D仆街
事實就係義士比人打到仆街又傷又死
班仆街就永遠長命百歲 睇下中共班撚屌個個都咁撚長命就知

好嬲呀！聽日早啲起身搭黨鐵趕返工先

笑唔出了

反抗就識嗌，喺前面叫佢地一齊上前打狗就縮晒後面，見到幾隻狗就即刻走夾唔抖

唔好話打狗真係要有勇氣先做到
叫佢地罷工甚至有個口罩出街都唔撚肯
反乜撚野抗

有冇人知到車仔飛可以係邊買？想遲啲去睇
同埋 第一次睇波有啲咩要注意

想買官方飛就要另外俾錢join ticket only membership
早啲去睇下megastore或者埋位感受下
check定交通 上次去嘅時候fulham broadway條地鐵線唔開 要逼巴士去

一月 基佬應該好大機會走 到時得番兩個前鋒

飲水放唔出咖啦

打雙箭頭其實夠用

career mode 賣柏度 入Sancho

賣m 朗 換Chinwell.. 其他有錢無地方洗。

賣走埋豬腦，簽番沙皮。但點知Tammy 仲好用

打機後防 用zouma,迪奇, tmr, 天神 無問題的。。

嚴格黎講個陣真係唔差

tmr
80速
懷疑佢係中堅最快

波牛想踢出年歐國杯冬季轉會就好自動自覺遞紙

咁請問StubHub既飛同官方飛有乜分別

唔計legend，呢件當緊兵嘅泡仔最快

Stubhub係大型黃牛網
信唔信得過就見仁見智

姐係有可能有假飛？！？！

emerson 窮人版sandro 你估講笑

我自己未買過就唔清楚
不過都聽過其他人買無事順利入場嘅

黃牛又點係假不過黃牛飛就有機會俾人DQ啫

我岩岩入左官網睇
係tickets & membership入面㩒左buy tickets
如果我想買普通飛應該係㩒邊個？
因為我見到除左有個1 per member之外 其他都係vip match experience

包皮話要稱霸歐洲先肯走 我諗佢成世都留係巴黎

ticket only membership可以邊到搵

希望殺父嘅死賤種撚狗即刻躝

Login咗嗰membership account就見到㗎啦

Membership個tab join左member然後就可以買1per member既飛

你幾多人去睇？
1per member就係每個會員一張飛
extra 2就可以一個會員買三張飛
你自己衡量買人頭數嘅membership定等到開放extra ticket
英超就開賣一個星期後開extra ticket

呢度look到最底有得揀membership tier
我頭先講錯咗
唔係ticket only 係membership only

membership佢有分5個 應該係join邊個

可唔可以講下宜頁係邊到既最底

membership only

呢度

㩒左入membership個tab之後我淨係見到
(1)join the pride
(2)priority ticket access
(3)competition & events
(4)welcome pack& discounts
(5)junior& benefits...
唔見有membership only..我係咪㩒錯左

㩒求其一個join now就可以入到去我頭先cap圖嗰度

create左acct之後係咪要即刻比錢？

係

咁請問ticket prices個到category AA, category A同category B有乜分別

同埋係官網買飛會唔會好快賣哂…
如果2個人去睇 想一齊坐…係咪好難

Allegri: "It would be easier to win at Bayern because of the mentality.The board knows who to buy, but I do not know if an Italian is welcome after Ancelotti England is fascinating, it's a league that you between Bayern and MU, I would choose United. "

The Glazer family will only sell Manchester United for a 'huge amount' — potentially exceeding £4bn #mufc [the athletic]

category係對手實力
AA通常係big6嗰幾隊
B就係下游咁
我上次easter假去
等week2 買extra2ticket都仲有飛
但都有見過賣曬
呢個真係睇你敢唔敢賭

week 1 ticket type係 1 per member
咁week 2叫咩

聖誕去 好似好易比人買哂咁…

呢度咪有extra2ticket

想穩陣就真係買兩個membership

我見到9/11車對水晶宮 31/10開始賣飛 今日已經sold out左…
咁係咪代表week 2 既extra 2 tickets都唔會有飛賣？

3日就有extra2賣…
我以為一定要等夠一星期添…
但2個membership分開買飛係咪一定冇得一齊坐？

我都試過唔齊一個星期就開賣extra
2個membership無睇錯係可以link做family/friend
一齊買飛

呢層就唔知了

林狗同真里奈有無做過愛？

但link做fd or family 係week1 1 per member定week2 extra 2 tickets已經可以咁做？

同埋買飛個陣有冇得揀位？同埋睇波個陣係咪一定要留係位坐

同埋主場球迷係坐邊區

佢會自動派位
不過有座位號碼
我開個floor plan黎對
唔滿意就refresh

你坐咪就係坐喺個位
你可以去後面廁所或者買嘢食買嘢飲嘅
無人會阻止你

全場起碼8成都係主場
想要氣氛好就坐龍門後面嗰兩邊

但係坐龍門前後睇到野既嫁咩

睇俾人中出/中出人地

我坐過長邊嘅呢啲位
view係好 四周圍圖書館咁
伏到喊

車仔主場未試過
其他球場就咁
個人覺得ok啦
係冇長邊咁清楚 但可接受
我寧願睇車仔睇龍門後面 氣氛真係相差好遠

咁啲飛難唔難搶
同埋link做fd or family 係week1 (1 per member)定week2 (extra 2 tickets)已經可以咁做？

希望唔好比人中岀

今晚又4點鐘西波 點樣起身睇

4點波點樣睇
都唔明班球點解可以4點唔洗訓教去踢波

順便睇干蛇同sancho

你有2個member咁梗係week1 可以買2張per 2個member啦

week1已經有得link? 咁比多幾舊水好過
聖誕啲人放假唔敢搏

你個membership買完登入就已經見到家人/朋友link嗰個位
唔洗等到開賣

想氣氛好一定係龍門後面，企全場唱全場
兩邊係好睇，但係坐全場啦

ohh 姐係可以係開賣前link定？咁開賣直接買咪好方便
嗚呀好期待添

龍門推薦upper定lower

今晚真係睇唔到了已經好攰

我未試過啊
不過應該係可以一早link定兩個ac
開賣就直接買2張咁

我決定5點醒睇下半場，無咁攰

不過聖誕個幾場都應該幾難買

一定係lower

Shed end lower

oh shit好正！！！！！！！！！ 你係推薦lower最low？定最up
因為驚比個龍門遮住哂乜都睇唔到

杜生冇打柒阿叻已經算好高EQ

我怕佢郁手會打撚死阿叻 話晒都係黑帶

我同學黎

諗係呢單野
連登竟然好多人覺得阿叻講贏左杜生
我希望果班都係三毛而唔係真心

唔捨得牙朗要走

呢d 位見好多人睇唔到就戴耳機聽講波，好似跑馬咁

入現場最緊要都係氣氛

根本港台唔應該請荷蘭叻 仲請唔止一次

佢都唔係議論事件嘅呢啲議政節目請佢有咩用
要收佢皮只需用佢同一方法講相反嘅野
我唔知 我唔識 我唔信 總之我話黑警仆街就仆街
完
根本呢啲小學雞式鬧交有咩做節目意思

或者唔需要講自己立場不斷放大佢講嘅野有幾錯有幾on9有幾雙種標準

所以林振強講得啱根本佢出現嘅節目就註定係業餘搵個專家上節目都冇用啦

我開住車路士apps算了

話說有無人覺得倫敦景點好伏
特別d城堡
去倫敦真係睇波最好

西敏寺ok的，其他摩天輪、橋、大笨鐘（整緊）睇到爛

去英國去睇巨石、哈利波特城、史丹福橋球場值得

哈利波特果個要搭好耐車
放棄咗
剩係去咗火車站睇個月台

我去過雷狗間餐廳
後悔了
（但d pasta幾好食就真既）

唔知講咩好，手足你都要照顧好自己心理，唔掂唔好死頂，去搵輔導

想去 有冇名

omg咁揀咩位好

連登多五毛是常識吧
呢條撚樣真係無賴既極致 比埋民調佢都話唔知唔信唔係真
咁仲有咩好講 根本個節目係純粹make noise

安好似都有份

Weak

巨石吹大咗

4點真係痴撚線

我之前去倫敦9日
仲要聖誕乜都無開
有2日睇車仔，1日行球場tour不過都夠正

睇完番工

Babbo

Meau d英文幾深，good luck
但d野食真係好食，香港食唔到，唔怪得簡迪

多謝巴打 明明早幾日先約咗佢

去屈仔個到唔算耐啦 搭national rail 20分鐘內到，你係睇錯左搭tube慢慢去

btw 倫敦d 博物館都幾好睇, o2 睇網球都正

4點睇撚狗輸波

火清就好無時差

放工番屋企洗衫之後睇波

巴打加油，好多香港人陪著你同佢
場仗未完，一個都不能少

加油! 需要幫忙就出聲

睇完落街食個早餐返工

咁更加唔使食

聽朝起身淨係睇精華算

今日一見到又係陳百祥隻小丑已經唔想睇

素未謀面冇嘢為你地做到
上嚟9up傾波宣洩吓無任歡迎

agger
只可以喺呢度陪下你鳩up下

多謝大家 車區有愛

Block咗#54025未?

我轟衫藍 心黃

好想睇波
人唔係香港但淨係mon住新聞都好想死

日日都訓唔安落，唔知頂唔頂到去4點

Block 老鼠係入車區第一件要做嘅事

有時比自己抽離下 回下氣

加油呀 巴打！

根本無人可以夠佢講

Son張紅牌推翻咗

利物浦將會晌 12月17日深夜 3:45 出戰聯賽杯八強作客維拉，而亦會晌一日之後 12月18日 深夜 1:30 出戰世冠盃四強賽事(多哈)

fa 明做9利狗，唔知佢地放棄邊場

棄聯賽杯

一樣咁癲就得

艾堅遜柒

覺得自己咩都做唔到
走之前貨左金比星火叫比自己良心好過d

老豆老母叫我唔好番香港
唉

「永遠不要和白痴爭辯，因為他會把你的智商拉到和他同一水平，然後用豐富的經驗打敗你。」

森美：你永遠講唔贏地平說專家

咁様從後剷其實抵紅
擺明描你腳
警告下班熱狗都好

疤廢到 連紅星都唔夠贏

係熱先推得翻 真係要成立獨立調查足總 係咪收左熱狗錢

🚨🚨🚨 Chelsea team to face Ajax :

Arrizabalaga, Azpilicueta (C), Zouma, Tomori, Alonso, Jorginho, Kovacic, Willian, Mount, Pulisic, Abraham

#CFC

N'Golo Kante and Andreas Christensen both make the bench. So does Billy Gilmour. #CFC #UCL #CHEAJA

咁地球真係平 有咩問題
地球係球體嘅機會係零

華錫佐仔又插喉

痴撚線 計埋上星期 差唔多七日踢3場波 撚伯係咪黑暗兵法 用到傷比佢出英人正選

Emerson又傷????

剩係換左Emerson?

唔見埋

全隊一齊插喉

左仔爆埋呢場可以休息下

[周同學絕對要大步檻過] 車路士 對 阿積士

可能係要要守換三中堅既時候放azp入去做cb
所以要個lb 唔要rb

調轉左 明就得啦

佢兩個仲要踢國際賽

意大利出左線左仔應該可以輕鬆d
同埋佢下場放假

其實我覺得如何以爭4黎講
拎中下遊3分重要過贏痢鏝
偏偏佐仔係停精宮果場

國米果組睇黎好刺激

毒撚復出 華錫踢佐狗個位

其實H組都好刺激

多謝疤鳩

如果講比波創造力 佐仔一定正選
華錫係介乎簡迪佐仔中間

譚狗真係陀衰家

M 狗抖下啦仆街

3隊7分

干狗

Rj

屌譚狗

譚狗真係譚狗

3隊7分，歐足總做波做到出晒面

以為上場聯賽已經夠刺激

譚狗蒙狗 入左6球

On99今晚得車反cup唔到

車狗契爺干狗畀人反cup

希望朗狗同傳奇巴狗 1月好一齊躝

去到尾好多鳩傳鳩射鳩爆 哂撚哂d波 比對面隻力架哂時間

宜家3隊4戰7分， 慘了

條傻閪當年帶祖記都可以過唔到分組賽

門口狗黎

痴鳩線今晚我地提早打歐聯準決賽定決賽

今日撚仔做得最好係半場換朗狗

而家起碼對賽好過ajax先

一定要贏哂2場先穩出線

但係佢87分鐘先換包輸

阿積士上半場好運
車路士下半場好運 打和啦
不過唔係譚真係可以贏到

躝一半先

佢以為補時補好多

譚今場好黑仔

頭先佐射第二球12m 諗起佢，就算個球咁大壓力佢都一定照樣爭住射，再射失

譚狗黑氣石咁

7 7 7

人地人少
冷靜d猜仲好
下下都斬入去做咩
你話11打11就話姐

果2粒頂既係豬sir應該入左

形勢嚴峻，我決定下場歐聯課金救車力保出線

啲頂波垃圾到

宜家對賽成績
車 4
Ajax 4
華倫 3

車對Ajax一贏一和再壓贏

同比返對面無咩分別，但own goal 果球就好靚

Rj可以正選未

下場贏0:2就出線

-6足球都係唔係講笑

生到咁撚高頂咩晒

補得四分鐘 又逼害我車。。

兩紅,十二碼, var.. 仲要再早多五秒完

入多過兩球嘅贏波就出得

條後防咁撚廢點唔失波

老老柒柒 係咪應該吹停 紅左盲佬佢
咁樣combo法究竟啱唔啱

班人唔夠經驗

zouma今日好勁wo

完上半場前阿積士都有角球比球證吹走左啦

唔知朗狗係更衣室有咩感受

幫對面打多個咁

Azp 越位個球比左你仲想點，又有二紅一12m

不過都要躝 我地車路士唔接受快樂足球

大袋係咪跟安學踢波
D決定差到

真係咁啱得咁橋兩個都有黃在身

吓？ 失4粒...好勁？

紅盲佬 啱
但因為紅盲佬 比賽應該由盲佬foul個要暫停
之後發生既野都唔計

咁如果下輪華倫同ajax打和
當我地贏波
車10
Ajax 8
華倫8
最後一場都要唔輸先出得

1扭4 wo

盲係第二下剷先攞黃，下兩秒就已經係射門中手

點解變阿積士第一

今場個球證鬼鬼地.. 上半場好多五五波都吹比Ajax

下半場把尺就比番車..絕殺又識吹番走

4：4 完就急住吹，買左好撚多和應該

四球得最尾果球算關對中堅事

a字頭

下輪對華西

扭完唔識傳射有柒用

岩岩半場見到小毒毒熱身 下場係咪可以見番簡迪bb喇

直紅先要吹停

依家係補黃牌

who need hazard when we

阿仙奴開季前都係第一

果球係越..佢又唔走去var 果下好野

有撚用咩 最後射飛機

如果牽涉到紅牌都要吹停

球證比咗得益
諗住之後先補翻盲佬第二張黃
點知cho繼續踢又搏到手球

三隊同分掛
計唔到對賽

扭完之後成隊波士氣幾何級上升

係啵

德國野輕鬆啦 拜狗之流咪又係輸

因為得失球

？

德國野？

呢條友歐聯出名做潛水員就算鳩數
繼續係漢堡包🍔店發佢個歐聯夢

ajx+5
車+1

之後既比賽keep住用下半場個陣 仲好過出朗狗

記錯

下場背水一戰
最衰都係疤鳩

Btw留意到蘇馬插花比早幾年流蝪左

應該係12碼吹停補返張黃畀blind
然後等VAR確認係咪真handball
但handball中堅我覺得唔應該畀牌

大袋廢到仆街

Sancho 回家吧

先唔計球會移左民
我地上場係主場大炒人地幾多

今場波：
開波無啦啦已經兩粒，1:1
>>>之後m 朗開始自爆，全隊狂傳失，好快4:1 諗住比人炒8粒以上
>>>點知突然對面二紅一12m，和波有望
>>>5:4 諗住cup 埋點知手球加補時少又變返和波

作為一個後衛...防守都未搞掂學人扭波

車9作客勁過主場

我林作客先有加成

多謝barkley囉

唔驚，我地打客場勁好多

條友係個身移左但隻手冇郁
12碼就一定有
但黃唔黃就真係睇你點睇
不過個球證感覺上偏嚴

通常咁諗就開始奶野

有普巴嘅身影 我覺得應該推佢上多幾格 可能有出路

下場作客贏唔到，最後一場主場有暗湧

理論上應該係車榜首可能差一場華倫對車，個情況有少少複雜，個自動排序嘅程式一時間排唔到，所以索性唔計對賽著

歐聯兩大罪人
巴狗
朗狗

早幾年打獌狗果陣 摩狗咪推佢上防中剋費蘭尼

kante bb fast come back

條友鳩吹嘅
把尺一時一樣

希望快撚啲賣走呢兩條撚屌
寧願睇Maatsen都好過朗狗

其實都冇咩所謂
同時華西又未對另外兩隊
計對賽都唔知點計
咪計得失先

「佢拍哂心口話過跟佢實有好前途」

總之唔駛理，下場入兩球以上兼贏波就出線

Ref blew for the second penalty at 67.25. Penalty was scored at 70.29.

Azpi 'scored' for 5-4 at 77.22. The goal was overturned by VAR at 78.33 and play resumed just after 79.00 (clock not on screen).

+Goals, subs, other stoppages

Four added minutes?

Wut? @ChampionsLeague

我覺得 azp踢返左 右俾james仲好 反正左路都係唔撚斬得咁d波 一係就斬到癲撚左上天

屌返工

搞咁多野先補得4分鐘

出波黎講james應該係4個閘入面最好

阿積士都幾正氣
一齊出線啦

出rj 犧牲條左路 總好過 左右閘一齊死

朗狗d閪態度黑人憎到呢
唔知一次因為佢d on9 foul失波

撚狗再死攬佢班契仔遲早累死自己

唔識睇對賽

Joe Cole on Reece James : "When I was playing in America, I came around to train with the kids. We were having shooting session and the kids' shooting was erratic, but James was on the money, on the money, whipping crosses, it was like watching Beckham.” (BT Sport)

Lampard: 'It was a mad game. There is nothing I feel I can compare it to from my playing days, not even the 4-4 against Liverpool, because of the red cards and the VAR as well.'

畀艾狗入埋5-4嗰球
應該又會畀佢永續熱血
而家疊埋心水叫佢去sub啦

On Reece James, scorer of tonight's equaliser, Lampard says he is a fantastic young player. He explains the half-time change as being made to get more down the right wing and Reece's quality justified that decision.

#CHEAJA

個VAR斷咗道氣

⚽️ Chelsea's youngest #UCL goal scorers:
19y 332d REECE JAMES v Ajax, Nov 2019
20y 284d Arjen Robben v CSKA Moscow, Nov 2004
21y, 10d Oscar v Juventus, Sept 2012

今場證明James 有料到

twitter 班人狂屌朗狗

而家既情況係應該ajax排首喎
三隊同分係睇三隊既對賽
Ajax贏過華倫3:0
所以應該係
AJA 3G 4pt +2
CHE 3G 4pt +0
VAL 2G 3pt -2

真係複撚雜

今場執到一分就算啦

咁PK喇，都係要兩場贏晒

尾段明顯體能問題

睇完場波訓唔返

Azp 同朗狗搵到最佳位置
Emerson 同James d傳中高幾班

UEFA 為咗造波可以去到幾盡

艾狗第一球好似都越？

kepa柒撚完未

Ajax 迷想講裁判破壞曬成個比賽
Blind紅係合理，但係第二球越位無VAR，同Veltman 紅牌，仲有補時得4分鐘(起碼要7分鐘)係咩事...
利申：非反車，風向對準鳩裁判

1 球og 1球 handball 吹走我地入波
間接令我地冇左2個入波

我覺得可以買雲迪碧克頂mm 個位
佢真係仲要時間仲未擔到大旗

你講緊Fifa?

現實

等切出返黎啦

佢咁玻璃希望唔好再傷先係重點

嘩咁激

Antonio Conte: "I am just fed up of saying the same things over and over, I hope a director comes here and says things instead." #FCIM #BVBInter #UCL

巨根

其實有紅牌出面既就立即吹停啦

[quote]其實有紅牌出現既就立即吹停啦[/quot

yellow + yellow ja

born at chelsea
made in wigan

咁都追得返我覺得收貨啦

zouma果球插花再飛機撚狗笑到

佢呢球入左就同雲迪克一樣有球自己帶上去入埋
不過果時好似未黎英超

第2球應該無越位

Mount傷成點

Frank finishes by reporting on Mason Mount's injury. 'They've strapped his ankle and hopefully it's relatively minor,' he says.

下場歐聯生死戰，贏波唔一定出線，輸波幾乎肯定要衛冕歐霸

27號晚深夜1:55早場踢

下場贏就極大機會出線

越黎越似海鮮利

下場贏1比0以上唔係一定出線咩？

到時贏華西 對賽
贏Ajax對賽

和都執到

上半場成班未訓醒拾下拾下咁

今場都冇食救心

所以下場歐聯我要課金救車買對家

呢個係成為依家究極體猁既必經階段

對華西要win

佢啲傳波真係冇眼睇

唔係

Reece James
不過唔覺得撚仔會依家棄用azp
Emerson個左閘位都好穩

請指教

19歲仔 吸多年經就長做正選

好似話改左制係睇得失球先

RJ既進攻能力好過azp
依家隊波要閘既進攻能力>防守

等埋Cheek返黎就最已陣

多得條傳奇死巴狗

點解守死球仲係咁垃圾

猁海鮮咗十幾年先可以變究極

係嘅未踢之前就唔係榜首啦

下場一定要大炒華西呢隊垃圾

林8恥笑蘇馬果幕好撚正

Ajax成班後生跑狗，見到對手係朗狗真係對眼發光

用下個腦諗下計對賽咁點解ajax排緊第一

If two or more clubs are level on points, alphabetical order is applied based on full club names until teams have played each other twice, at which point the competition regulations are applied

用腦不如用google

講左幾千次，條撚樣最黑人憎就係唔夠人跑比人過左就出茅招foul人，
好多時黃牌係佢好彩，嚴d比紅都得

有d哂下半場踢多兩個都cup唔到

其實都未究極.
同鏝城比真係仲差半班波.

一睇比分 發現我轟攻力勁到要自隊2粒

其實已經入咗2粒講到踢多兩個都入唔到波咁

佐仔兩球十二碼都入

勁撚到

作客華西好惡打 趁主場有優勢緊係最好攞哂3分 唔係出線有難度

無知一問 咩app黎

插兩野再射上天果下好撚似安仔
跑得快過安仔

除左最尾個下
成個過程都好撚靚

kepa球波好似FIFA

成個朗癲上身咁

訓左冇睇
想問下有冇詳細精華

咁排法 似乎計得失球先

入左真係變蘇朗

撚仔笑7佢

下場就炒9華西4粒
之後食住花生等出線！

應該未對賽完晒唔會show住

訓咗冇睇 乜咁大手交易

其實幾靚
林8 點解咁恥笑

已fc 未對賽跟字母排

即係同Ajax 同分都lead住佢啦
一勝一和

個兩球og

If two or more teams are equal on points on completion of the group matches, the following criteria are applied in the order given to determine their ranking:
a. higher number of points obtained in the group matches played among the
teams in question;
b. superior goal difference from the group matches played among the teams in
question;
c. higher number of goals scored in the group matches played among the teams
in question;
d. higher number of goals scored away from home in the group matches played
among the teams in question;
e. if, after having applied criteria a) to d), teams still have an equal ranking,
criteria a) to d) are reapplied exclusively to the matches between the remaining teams to determine their final rankings. If this procedure does not lead to a decision, criteria f) to l) apply in the order given to the two or more teams still equal;
f. superior goal difference in all group matches;
g. higher number of goals scored in all group matches;
h. higher number of away goals scored in all group matches;
i. higher number of wins in all group matches;
j. higher number of away wins in all group matches;
k. lower disciplinary points total based only on yellow and red cards received in;
all group matches (red card = 3 points, yellow card = 1 point, expulsion for
two yellow cards in one match = 3 points);
l. higher club coefficient

完

左狗第1個官方英文訪問

佢d英文好舒服，無乜南美口音

想問係大約幾多分鐘既事

計黎計去做乜鳩
下兩場都贏撚硬，出線16強已成事實，爭在首名定次名姐，到時再算囉

老實講我地已經係3隊7分入邊仲大優勢果隊

人地臨尾d攻勢仲入肉過我地
唔輸都偷笑

“I’m Coming Back Stronger”: Ruben Loftus-Cheek Is Ready to Return and Already Has His Eyes on Euro 2020

VERSUS: Right off the bat, it’s almost six months since you sustained your injury at the end of last season. How are you feeling right now and how is the recovery from injury going?

Ruben Loftus-Cheek: It’s going well! It’s been a long time and I’ve had a few setbacks as well. It’s never been just a straight path but I’m close now…I’ve been running and moving, I feel I’m right on the edge. I’m close and I can’t wait.

It was quite a big injury. You were having a good spell in the team and missed out on the Europa League Final…

That one hurt me, man. To be a part of that campaign all the way through and play my most minutes in that competition, only to miss out on the final, was devastating but I have to move on, I can’t wait to come back stronger.

Stonehenge好垃圾喎...

有幾多個真係上半場就「屌垃圾車 熄機訓教 」

You’ve played a lot of games for Chelsea but you are still relatively young in your career in terms of games you have played. Why did you not go on loan more? Was it always Chelsea or nothing for you?

You’ve played over 70 games for Chelsea now but it seemed to take a while for your chance to come and you only ever had one loan spell at the club, unlike others who seemed to be out on loan all the time. Why did you not go out on loan more?

I actually wanted to go out on loan! But it’s a thing where if you are good enough, even though you are young, the club wants you to stay and find your way into the team because they think you are good enough. Unfortunately, that doesn’t happen easily, so I forvibly made the decision that I wanted to play more and went to Palace.

A lot of people still call me young but I don’t feel in that category anymore…but I think they feel that because I haven’t played as many first team games as other players my age. In experience I feel young but I’m sure after this injury I can hit the ground running and keep playing regularly.

How was that Palace experience for you because you got a lot of game time and the fans loved you too?!

I love that place. I loved playing for Palace and being back in South London – that was my first experience of playing Premier League football. It was amazing and I just wanted to keep playing every week and I got my England debut off the back of that and life was so good and then to come back to Chelsea…it was a rocky start because I couldn’t get into the team straight away and I had to keep trying and trying but by the second half of the season I was playing a lot.

好撚彩無睇 屌你老母巴克利

At Palace and during your academy days, you played a lot of positions. A former manager even said they would love to see you up top as a striker. Where do you see yourself playing in seasons to come?

I’m most effective as a box-to-box midfielder. Getting up and down, creating and also defending. I’ve played in a number of positions because I’m versatile so it’s easy for managers to move me around.

I played left and right midfield at Palace but I managed to do well. That’s cool when you’re coming up but as I’m maturing I kinda want to nail down one position and hopefully that position is box to box.

“I want to have half a season playing well and stake my claim for Euro 2020.”

我半場起身，開波仲要輸多粒，諗住10分鐘入一粒，好快cup得返架

柏度同基奧特後備都冇

歐洲賽豬腦有d用嘅

講真，佢踢10號都唔見得好有創造力

只係上腳爆入去好有威脅同埋入到波咁解

希望下季拆熱刺狗簽eriksen +Toby 一次過解決兩大弱點

香港人邊同，開波都凌晨
垃圾就緊係訓教

插花又幾靚 真係過到人

RJ 歐聯first goal
含金量

接受現實吧，英格蘭係出唔到有創造力既技術型攻中的

去到謝拉特咁成為波牛既極致已經係最成功

M 狗切狗一係改踢b2b,一係連加特巴克利化

我都係下半場先起身 見到比數想訓
但又訓唔番就睇到尾

起身見到4:4，第一時間諗起買後衛

1:4果時想訓
但見就返工
轉台睇干蛇比人反cup

今場蘇馬係4個後衛入面踢得最好，愈踢愈有信心

干爹係咪要同sob 歐霸見了

除左第2球
反而殺人犯最敗家

唔係呱，百屌成材

尋日半場換出

Emerson 無傷無病都應該有一段時間見唔到朗狗

蘇馬 = 未來佐仔
出年個個爭住佢

要朗狗攻又打唔到翼 守左打唔到閘

掛住切切

呢組好難講
如果干地全勝會第二
冇計錯數的話

我第一時間諗起 屌主場又柒

Zouma果球入撚左可以爭Goal of the season

睇左半場 頭2球失波azp都好大問題

樓上勁多人覆老鼠

譚仔今場埋門真係好垃圾
幾球頭搥都廢

勁撚過美斯啦
後場千里走單騎再黎個遠射

佢不嬲都咁垃圾 我都屌左好多場

老鼠對策成功，唔再改 球員名
又唔講白卡佬野，咩泰利千古罪人果d

天佑干爹

我哋睇live都笑啦

你有份覆

仲有我覺得班波冇氣冇力問題好嚴重下
攻轉守慢到龜咁

我睇到1:4 去左訓覺
朝早起身見d fd 講話琴晚d 比數好誇張wo
一開比分 見到4:4

og, handball, 單刀樣樣齊

所以我咪中左計

其實依家踢落, d中堅真係唔識點排位

block撚左咪唔中計囉

D現場球迷本來死老豆咁款
呢球之後個個笑到仆街

條友之前對狼隊都好似有og

mm真係吹大咗
係有活力 但成日傳失波

你仲廢, 幾耐冇試過9號仔係真係射手feel

當佢ali咁睇

等簡迪出返嚟踢個433，佢做返駁腳會好啲嘅應該

我都係，不過見睇落睇下車點比人炒8球都好，從未試過炒咁多就睇埋佢

留意到仲未有主流媒體吹奏撚仔半場更衣室魔法，我地又係時候領先全球去吹奏了

tam暫時都係啱屠弱隊

王者歸來

其實真係球迷 起咗身點會唔睇埋佢

其實歐聯出返基奧特會好d

買埋werner就啱數

個幾下插花幾型棍

帶去人地禁區 解圍

又親眼見證一場歐聯經典

插埋花行氣岩岩好用曬 又要再儲過

省面果球笑左 fifa黎

出基奧特點打反擊

其實踢得太多都影響 應該比足夠時間球員休息

上年既佐仔

即係下年會變返今年既佐仔

打永昌宮唔通要睇波牛

波牛強勢回歸

佢會好似zouma咁越反越紅

如果係真起馬失2分

阿朗素真係可以專心返後備
對d強隊肯定出事

咪撚出傻閪疤呀

定啲嚟

tomorrow腳都幾準 又快 如果用波再好啲就正

洗唔洗叫返巴卡、Dr Strange 回車

痢都柒左幾年先進化到

我地半年姐 慢慢黎

用得新人新教練預左要夾

如果有場fdly中場3個係巴卡+dr strange+波牛
我會想睇
應該幾entertaining

Pulisic tammy sancho
Cheek Jorginho kovacic
Emerson tomori Christensen James
Kepa

下季完全體轟

中堅唔該Toby/ake/ruidger 3揀2

Toby喇 車都好耐無靚仔中堅

其實真係需要個lead到成條後防既中堅
占美利斯/Romagnoli 揀仲好 ake可以代替zouma

蘇馬

條撚屌最仆街係佐行過去握手加油以為人地想爭射唔撚理9人
含撚啦死巴狗

same 1:4訓左
估佢唔撚到

俾返一分我哋呀

照宜家人腳黎睇 魯迪加天神一定係正選，tmr起碼要浸多兩季，zouma就狀態一時時但琴晚又鬼死咁勁

btw 琴晚odoi後備上陣 好氣好力都踢得唔多掂
真係r爆頭

但之前撚仔出蘇馬都唔出天神

巴鳩利隨時累到我地踢歐霸

扣埋對面有3分

仲有朗狗

今場比人半場換出
goodbye and fuck off

踢歐霸有咩唔好？

穩袋一個杯

輕輕鬆鬆又晉級

不如平平地冬季買digne算啦 愛華頓就降班咁 應該會
想走 朗狗走啦屌 或者睇下林伯夠唔夠膽用massten

平平地
咁你同平時屌西女人買d 二三線有咩分別？

干2試過 3出2個搞笑中場啦
成條中場廢曬
冇上運波上去比夏狗
好多場不知所謂 0:0 或者比人偷雞 0:1

tomorrow 尋晚打得差wo
1:3，球罰球佢有份輸
之後黃牌果球，旁證舉旗話佢犯規，佢走去屌旁證，但人地得益個波仲去緊
1:4，佢剷完波又唔即刻起身追波

迪尼唔算二三線啦 不過一定同個平字無關

但digne夠打後備有餘喎 一定好過朗狗

咁好過朗狗唔難只係佢未必肯黎打後備

希望一月真係有得買人啦 依條防線睇到嘔血

傷啫
如果Emerson 迪加 天神 RJ/AZP
唔算好嘔血嘅...

RJ 20歲未夠都幾有料

朗狗可唔可以永久bench

唔可以

LAN la留係到獻世咩

其實朗仲勁過a cole

林狗唔識用

失到1:4熄咗打機，跟著見到comment 2:4又紅牌就開返，一開就見紅兩個又12碼

以後12碼都係佐狗射 唔駛爭

巴仔出返黎就巴仔1st priority

如果唔係條仆街 依家8分啦

朗狗根本唔夾隊波風格
咁撚柒慢
成日返唔切

我諗琴晚好左有d關踢法事
歐聯身體對抗少d
變相Zouma優勢大左

唔係佢 之後對華西和波都搞掂

踢得一場好波就吹奏
佢keep到1月都係咁先講啦

雞巴勁到用塊面都入到波

佐狗全方位進步
防守勁,又有返應有嘅助攻,連英文都講得掂

上年反安嘅人都係咁講
點知最後

咁既垃圾成日偷到雞踢正選對比隔離個xhaka，車迷算寬容了

始終都係車嘅人 大家好嚟好去
自己入紙離隊啦

尋日全餐加大

唉屌，試下唔好咁，真係害撚死佢，防守都未攪得掂走去玩推波入禁區…今次好彩比佢起到腳…

中場一甩回唔切就係咁先…

撚狗個笑容好似 都輸咁多 比你玩下啦

係唔係1月可以買人

撚仔雖然出差唔多原陣好On9
但起碼見隊波唔掂就識半場換走朗狗
唔係60分鐘Auto 位換位

林伯最醒就係半場收起朗狗條垃圾

果然係iq150

iq60都知啦

下年暑假

體育仲裁法庭宣布將在11月20日進行關於轉會禁令上訴的聽證會。

假如車路士上訴成功，或者得到減刑，那將可以在明年一月註冊新球員。

你都on9,人地肯打後備咩

Kepa個球做左ayi

咁j定簽咩人差唔多 有list未

較左鬧鐘都起唔到

其實除左中堅 左閘仲有咩人簽

你睇返前D就有
1月真係唔好ff太多
有錢買人都未必肯季中走

其實對面幾慘球波咁靚
金球級
變撚左og

無Kepa點會入

如果佢肯交比安 真係有機入

連登車區都知

我地8
華西5
正常己經出咗線咁濟

扭過曬所有人幾勁，最後衝得太快 傳比安入埋就靚啦

呢樣真 好多波佢殺曬 明顯有進步

個個講到好似一定上訴到 一月可以買人咁既
又討論買呢個買果個

油王不嬲比人針對 點會咁輕易放過我地

撚伯: 你話你做咩鳩 係要衝出黎柒

呢球真係擺明恰尻佢矮

最後吓插花畫龍點睛

和多場出線,最後一場出新仔落場玩下

而家場場硬仗

咁睇有d切feel

35分鐘kepa球og真係好唔抵頂返入網

直情五秒美斯啦 不過射個下做返自己

如果有古仔係度就唔使輸

突然美斯上身已經好撚癲
但最後一腳又做番自己

呢球入左做世三

仲要由1：4開始追返先難

最重要唔係我地拎呢一分 而係對面失兩分

琴晚kepa件衫好靚 邊度有得買

最閪係佢D心態
一逆境就燥狂亂鳩咁嚟

朗狗仲黑人憎過巴狗
場場都畀人爆 之後惡意犯規攞牌
屌佢老婆

唔明依件撚頭殺人犯點解仲可以若無其事咁踢波

Zouma個下真係睇一次笑一次

好似鬼上身咁撚樣
突然朗癲上身

安喺隔離明明已經預備射波
係都要自己嚟咁有自信

年青人既稚氣

見到kepa條廢西就燥

如果唔係呢條撚樣
而家
8
7
5
1
黎緊作客和華倫都得

咪二線料
大把龍偶有神救但根本唔穩
唉仲要睇佢多十年

開post la

開左